成日整唔見人地部電話

我阿媽幫我影咗好多珍貴既相， 上次係好多人， 多人到好似機場咁既地方， 我睇睇下 d 相唔小心跌咗部電話係地下， 之後俾後面既人唔小心踢咗去後面， 再後面既人又唔小心繼續踢咗去再再後面。。。咁就唔見咗部電話啦。。真係吹佢哋唔漲呀